成班傻閪話唔好衝唔好衝

宜家我地夠知警察總部唔衝得啦
一夠鐘就成班打手上水

宜家冇人衝警察總部呀傻閪
講到我地數123就衝噉撚樣

三毛風向係想人衝

激將法引人衝

你地諗太多，果d純粹係分化，求其鳩up跟住等人自己拗

出面啲post開到如箭在弦噉

我地宜家去食飯我都仲得呀

衝嘅，都係戇鳩仔

警署總部點撚樣衝呀
你估勇武派冇腦架，唔通勇武派7日24個鐘衝衝衝咩 CLS
就係勇武派先最明白咩環境衝得安全啲，邊到衝咗會收皮